其實講真個句 天天呢個角色真係可有可無

十二小強入面最撚廢就係佢
井野都勁過佢

咁都要臭夠一隊俾阿凱帶架

揸住六道寶具仲廢？

吐槽不知幾正

不知幾正